HAPPY BIRTHDAY TO ME！！！！！！！！！！！

點解今年對波同上年對波一樣size架！！！！！！

生日快樂 因為你係男人

真C

因為波士bb

祝你下年個波無細到

落咗未？

屌你老母

多謝你

據聞揸吓會大啲
日子有功的話 出年生日應該好啲
生日快樂

要比男人揸多d

男朋友嫌細 掂都唔肯掂
btw,多謝你

咩

男朋友嫌棄我對D cup波

咁仆街

你細過D？ OMGGGGGGG
香港地竟然有人咁平

Well me e

整出黎？

邊科?

開大食會阿依家？

我都想開 由細到大都冇開過